====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il y avait donc dans cette poésie géographique et démographique une tentation pour dire : on vise vers Senlis pour aller retrouver Calvin , en enfouissant Amiens dans le paysage .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

